有女朋友先發覺自己係gay，我係咪應該出櫃？

覺得自己好對唔住佢😭😭😭

樓主心水清

樓主唔記得轉acc

屌你老味

咁你係點樣覺悟

真心的

首先，你沒有女朋友。
然後，就沒有然後了。

分手好hurt㗎 佢會覺得自己輸畀男人 然後痴埋線

你同佢扑嘢嗰陣諗住男人咪得囉

你是唔是被人通住櫃咁出po,因為爽得滯所以唔記得轉AC?

3P，賓洲插女，屎眼再俾人插，雙重享受

樓主個花王女友都出現

外國有條女叫Lindsey Love
佢由同自己條仔拍porn
拍到俾人妖屌埋3P
再到條仔都俾人妖屌埋
好撚亂

不過係幾好睇嘅
由其係佢俾人妖中出嗰嘢
諗起佢條仔個頭綠晒，真係笑到收唔到聲

都可能會真心祝福嘅
又係如你男友同你分手 你想係因為中意第二個女人定中意左男人嘅問題

人妖不了，ching慢慢享受

係睇中出NTR嗰嘢
條女平時同條仔扮到幾咁忠心咁
都一樣拍埋俾你睇佢出軌
屌佢嗰件有冇波唔重要
最重要條鳩同啲精都係真嘅